死士招募個TG谷

又會用普通話拼音咁趣致嘅

突破盲腸

普通話先係官方証明

屌on9真係唔係扮

係喎 拼音黎既

煉金師屌你作都作得合理啦 十足啲老野想扮後生講埋一份潮語咁

擺明俾藍絲方便老屈，
示威者收錢都肯爆頭既文宣圖啦。

有冇人入去撚下狗

3個月以嚟都冇聽過煉金師

係唔係即係港紙唱美金

屌 岩岩見到 好撚想入去玩野

但佢好似係channel黎
即係冇得講野？

人地個present con一向都係做料俾藍絲圈睇，都無諗住要說服你

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

屋企d藍絲睇住cctvb又鞋鞋聲，信到十足

人一藍 腦便殘

神經，香港人會唔會用蝗語拼音嚟做任何野？
真香港人人一係英文，一係地道香港用字（同廣東唔同）

似係自編自導

笑撚死